南華早報唔該，南華早報唔該，南華早報唔該。。。

而家記者開始識玩，唔尻理新聞官

等睇警察下次屌尻記者